想知點贏藍絲網戰？ 就係要like&share！！Login你YouTube呀屌

黃絲要改睇片習慣
1. login 你 YouTube account
2. 按like & Share
3. 留comment
4.按鍾仔
注意！！！ 唔好習慣係連登睇YouTube 一定要用App睇！ 增加Views數

好人一生平安
請廣傳！！！

請廣傳！！！好人一生平安

UPUUPUPUUPUUP

有時真係like唔落呀....
將個啫喱整到籃球咁大你like唔like？

推

唔想睇呢啲片都可以click入去
然後熄聲幫手刷Click rate
然後無痕又開一個

咩黎？

無人理YouTube戰線？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？